話”細路仔唔應該知咁多”個老女人 係柴灣ive語文系高層

有無柴大巴絲

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

Push
928 We back 要人啊！！！！！！

港人治港 還政於民

推 呢啲就有用資訊

咁講野都得，讀書係為左開民智，你竟然倒行逆施，叫學生唔好知咁多，真係枉為人師

唔好講咁多 扔個投訴email 同 template 出黎先

高質

身為老師竟然講得出學生唔應該知咁多野
佢個腦諗咩架

我間學校
如果畀佢知我哋有一班人一齊發夢會點呢

估到佢做教畜

哇... 教畜wor

點解可以唔知 佢痴線架 個腦係未有問題

個名好支那feel